我要同SE分手喇

由se岩岩出用到而家
前晚佢終於捱唔住
仲諗住睇下有冇得即轉se2
雖然早幾粒鐘已經知今晚講軟件
但我仍然抱住一絲既希望咁睇曬成個wwdc
點知都係一啲消息都冇

想問大家 轉6s/7/8好
budget唔係問題最緊要值得
不過有咩優惠資訊就更Perfect

其他se用家有咩打算

升ios 12 會快左

se轉6s=on9
我會建議等埋9月出新機先再算

Se開心使用中，
如果壞左我都唔知點算好

部機sim卡位壞左上唔到網
而家用緊屋企人部6plus
極崩潰

咁急既都無計... 雖然比我揀6s 7 8既我都會揀6s多... 有3.5太方便
利申 由6s升左x 買完airpod之後覺得都可以接受

8 有新買新 (等唔切最新冇辦法)

等唔到就8啦

部SE都用左兩年
行ios9，電仲有98%
想換機但好似好浪費，佢仲好順，玩傳說pubg都無問題
應該等9月轉8plus

8有冇話邊度買好

我部se都順過6好多
點解轉plus
一時大咁多好難接受

Apple store 唔好貪平 有得check機有得換
smartone 平幾百冇得換

轉舊機 兩代ios 應該玩完

點解唔考慮iPhone X

因為用得SE既都係窮酸撚

巴打 信我
千其唔好升ios
無論係點都唔好升
升撚完部機勁多問題
個home制升完個下就壞左
電量又用得勁快
又lag過以前好多
完全係天堂同地獄既對比

一樣，但出6s 7 8 好似好戇鳩
十年唔變，考古咁
迫人用IPhone X

去apple換翻新機

早排SE個MON壞咗, 忍痛洗咗千1蚊整

因為上iphonex好貴,成1萬蚊, 本身諗住洗1千蚊搏下se2, 依家要等到11月份了

se2 或者睇下一代x既價錢 太貴唔係咁化算 以前六千銀用兩年冇問題 而家一雞野都係用兩年 咁升咗四千銀 唔多值 佢畀唔到更多我

依家俾成皮買X好快會變舊款
個感覺會好差
買8雖然都會變舊款（其實本身已經舊）
不過價錢平少少個感覺會好啲

應該買部平價機2k左右用住先
9月就有新機仲好反正3個月姐

個人覺得
一部日對夜對嘅隨身物品唔適宜忍太耐

用SE不如用AN機

傳說 pubg 打機好辛苦wo 仲有唔會倒電咩 我用ipad 2018 都勁倒電

用緊SE, 覺得無咩問題

唔覺x靚 個禿頭唔知邊忽靚 成班跟住 佢地解決唔到上面一排sensor 位 就整走一忽
同埋x條邊仲係厚 唔覺得有咩創意係入面 我要求條邊要有essential phone既厚度先叫edge to edge 既screen
iphone 由有3d touch 就應該要搣走個home button 再著手諗個touch id 成件事由iphone 6s可以開始諗 但睇到apple 由6s到今日iphone x唔覺有乜新驚喜 佢出個wdc整個新ios12 ios11連佢基本流暢都冇鳩埋 唔明出個12有乜鳩賣點 多方face time 傾電話都小 用whatsapp多 佢多方facetime賣點真係成疑 又打個靚飛機app store十年 愈改愈垃圾
載入app速度就要升一個世代系數 手上冇iphone x 究竟幾多人會玩memoji animoji (呢個名夠晒怪 emoji 係日文 絵文字 又名顏文字)
我用iphone 係因為當年android真係唔太穩定 由android 2.0 開始入手一部iphone 作雙機咁用
睇返 android既進步同ios 既每代更新 究竟apple做緊乜 冇咗steve jobs係唔係唔識再創新

用緊se
等9月出大機
se 留來做second phone

仲用緊5s冇諗住換
除咗舊電得番7成功力其他都冇問題

早兩年執阿媽部二手5S諗住等到壞先換
舊電得返三成幾四成

買iphone 有新就唔好諗舊

請教點用2年仲有98%，你仲有打機

五成都冇仲用得落
巴打好忍得

SE iOS 10.3
用左3年左右 仲係好順
不過電好似用快左同部機好易好熱

細mon都省到電ga
借問聲pubg mobile 係ipad 2018 到開唔開到高清 高fps ?

轉6s=同一spec 但mon大左，仲要係早過se出
轉7=升得一代
轉8:又 就出新機
不過7同8要plus先有雙鏡，一下轉咁大mon又好似好誇張

我岩岩由se轉x, 除左貴少少之外，部機都幾好用

細8都OK嘅
等唔到嘅話呢部已經係性價比較高嘅一部
唔介意樣舊係可以一戰

一定係用X, 好用到返唔到轉頭，除非你無錢

用緊7 唔想轉x 勁撚柒

same 唔明X 有乜咁靚，勁柒

7仔當你2016年9月買
到依家都未夠兩年
等嚟緊9月都未遲

講得出呢句既人係幾無知
一手操作se肯定係最舒服

真係9月出嗰日即用 仲記得嗰日係中秋黎
諗住換se2 如果新機仲係咁柒

一手操作 design靚 有iphone4/5個feel先係魅力所在

9月出新機
舊機又減價

我估之後啲新iPhone都會用X個設計
真係唔鍾意嘅話可能得8仔呢個選擇

我由6s 新出用到而家都唔想轉機想轉機😑

6s 我一路keep住升最新
未試過嚴重唔得home制果啲
最嚴重應該係有排啲電用得快左

由6+ 上X
好好用，用番4年先再轉

一定會 m額係大勢所趨 所以想投靠se
除非佢有新設計係比m額更好 但唔知要等到幾時

都好唔洗睇到老花，字咁細

SE用咗兩年仲好順，等埋SE2先睇下轉唔轉。

我仲用緊5s

買多部SE再戰3年

屌真係有諗過
個手感

之前飛爆左部機，有買apple care加六舊水換左部service機
等下9月

想買多部SE strong hold 做後備

買7啦！平靚正

Se不知幾順 雖然會比人唔以為5s機

5S表示一定等SE2
手機都仲係非常順
舊電仲有最少八成
PS.用咗兩年幾

慢慢等

用緊7，想轉返SE，唯有等9月

樓主等埋個秋季發佈會
其他型號iPhone 會降價

部se用咗唔夠一年

啲電倒水咁 開咗慳電模式 一個上晝都已經得返18% 返緊工仲要冇點用

本身用5s
轉咗7 plus之後真係用唔返細機
Once you go black you can't go back

X係唔靚，不過係正在手感，機身窄，大mon ，大電，係幾好用，係啲apps好多都唔係全屏幕顯示，好多時都得物無所用

同apple分手啦

因為我手大，plus都可以單手玩
想試下大mon，用左咁耐smart phone都未用過4.7吋以上既機

部se用咗2年 前幾日發現個mon突起咗部機彎咗

打機果陣d電用得好快
唔打機就咁上連登/其他社交apps就一日一差
可能ios9同埋我長開low power mode

5s第一水用到宜家 講手感誰與爭鋒

6s 就快用到3年 用用ios 11.3 都仲好smooth

長開low power mode，有得差電就差（好少會比電話低電過50%，除非出左街無得差）
同埋我唔會一路打機一路差

我依家唔理舊電 係又差唔係又差 年尾再換舊電

打機就不了 上下ig 連登咁都倒水

可以試下去順豐個維修手機度整
好似叫咩豐修
$399全包整曬所有問題
雖然好似鬼鬼哋
不過巴打本身都諗住換機，都無嘢好輸

一街個個都跟抄iPhone X
跟本大勢所趨
咪咁硬頸 係都要用56k啦
淘汰係遅早問題

我仲用緊6仔係咪好有問題

用緊SE仲係好順
但9月出新機就想換8+

SE出左2年3個月 咋喎師兄

條命唔輸得
始終山寨野都係淆淆地

6仔連普通打機都lag喎

等緊9月轉機

大家好似都等緊9月
應唔應該死頂用6plus呢

換返SE咪得 你都係因為佢壞先換
即係無其他問題 買返SE咪得

想問下巴打記唔記得6plus出左幾耐？

iPhone 6與iPhone 6 Plus，分別是美國蘋果公司於2014年9月推出兩種款式的智能電話

2016年5月20日喺荃灣買咗部SE
SE之前係用Sony(續約零機價)
一直用到2018年3月8日
部機壞咗 所以轉咗8
當年買SE係因為平、又有6嘅內置
不過呢大約兩年嘅時間入面有
至少二三十個親朋戚友問過我部機係咪5
同埋問我做咩唔換機
我心諗你哋真係

Same here
成日比人睇低咁
但佢地根本唔明果種所有野都岩岩好既感覺

拎去apple整用到9月 睇下點

人必自侮而後人侮之

巴打一樣 頂唔順細mon同唔防水

正如有啲X人成日笑啲8/8+做乜考古
佢地唔會明白有樣嘢叫做真心唔鍾意X

買過部se

哈哈 我係完全唔鐘意face id
所以我先唔會換X

用咗兩年幾都冇咩問題
係舊電差咗，真係頂唔順既話換舊電
又可以再戰多兩三年

因為佢地覺得X係最好 價錢係最貴
你買唔起就係你寒酸
完全冇諗過個人喜好
X既性能好 我都認同既
不過冇必要批評每個人既喜好